Na-ni-v gi-lo na-s-gi-ya nu-s-dv a-na-da-nv-te-s-gv tsu-ni-na-wi-yi [a-ni-hv-s-ge-s-di;] v-tla-s-di tla-quo u-ni-ye-lv-hi, v-tla a-le a-se u-ni-di-yi tsi-ni-ge-gv-ne-ho i-yu-s-di; U-ne-la-nv-hi-ye-no u-ge-yu-ha u-ga-li-s-di u-da-ne-ti a-hv-s-gi.
